Over Over！27000 係恆指新鐵底，呢個月應該守到！！！

低開27101 ，
重上 27286，
後繼跌幅收窄，
現報27236 ，走勢平穩

ps:唔識

今日29號

未到負數唔好比佢停

唔穿27000因為QQ發力
QQ都唔掂果陣

Sor，有國家隊頂住你同我定

期結完就18000見

全年低位
上望三幻

27000好撚硬

期結會拉低
大戶做淡倉

Well燈

希望，3月頭至到香港發病高峰

收到
即係會穿2萬7

入貨啦喂 ！！！

270 safe ，聽日爆上

石墨黑底都未到

其實睇個勢都知聽日會抽1抽升先啦下話

老人院D公公婆婆都知
升

我睇圖的

ok